跪求團體發起眾籌告催淚氣體係化武

為保障女手足身體，點都要儘快告佢地。
同埋實在百害而無一利。

第一：
勁容易證實，日日放咁多，一定檢驗到。

第二：
如果證實左就可以搞大佢，做國際文宣，被人知道香港係用緊真化武，而唔係網上流言。

第三：
如果證實左，班狗自己都會好驚，佢地中得一定係多過我地，唔洗吸入，佢地有皮膚暴露都會出事。

第四：
以後佢地禁用後，打陣地易打好多。

第五：
保障女手足生育權利。

[red］有團隊發起眾籌，我第一個捐 [/red]

環保撚除左識走塑，仲識咩？

push